疫苗根本係戰爭

疫苗根本係戰爭

善意打破0回覆

解釋下得唔得
想聽

麵麵真係好撚燈

邊個可以多人用又出快出到果個人情已經好大